屋企人冇人性可以點做？

政見唔同都算 但到今時今日都藍真係冇人性
想搬 但係唔知搬去邊好 又要讀書又要搵錢
有冇女仔都因為咁想搬？可以夾 求意見。

冇計 忍多兩年就同佢割

老左咪唔好俾家用。扔佢去老人院。陪下啲朋友囉

你幾大呀
太細個真係冇辦法
要忍

同我同床共枕ok?

但係留番細佬跟住呀爸
會唔會俾佢思想灌輸到變成一樣?
到時你就冇左呀爸, 冇埋細佬
其實18仲好年輕
忍下先啦, 睇住個細佬

無經濟能力既話 忍多幾年啦

冷嘲熱諷就得，扮下假膠
Eg. 你老豆：共產黨搞到支那咁強大，點解你班後生唔識諗要盲反？
你：係囉，老豆，我地幾時一家大細移民返去？我愛毛主席⋯⋯

大個就要面對現實
寄人籬下唯有忍

去老人院都要比錢架

當你學到柒頭叻個種真心膠同你老豆膠流，自自然然你地一家就可以融洽相處

我一早搬走咗

你老豆其實都想你讚下佢，你扮下假膠阿諛奉承下件事就解決。
對住地平說既人，何必咁認真呢？雖然你要戴個假面具對住你老豆，但係內心想一家人好咪扮下假膠囉

叫你阿媽同老豆傾傾, 係屋企唔講政治得唔得.
佢明知你深黃, 你明知佢深藍, 其實大家都改變唔到大家.
電視唔好開新聞台, 真係聽到就入一入房. 再唔係落一落街兜個圈.

每次見到依d post我都會叫你地忍下先
等到有一定經濟基礎再離開都唔遲
你地既優勢係後生，佢地年紀越大加上身體狀況就越唔好，冇仔女照顧係對佢地最大懲罰

係twitter上面見到既，我特登cap低黎俾自己睇安慰下自己 你睇下你岩唔岩用

利申：本人2x歲，家人都係極藍，由於搬出黎洗費大好多，寧願忍一忍係屋企住，慳返d錢捐左佢好過 佢地講政治既時候我會關起耳仔當自己係聾

乜宜家仲有人諗養兒防老....

搬走，合租

其實真係唔建議忍,
當佢係你面前不停講不停講總會有一日爆,
不如協議係屋企唔講政治咪得.

叫你呀媽同你老豆離婚啦

我仲有半年就讀完，一讀完就即割。唔撚返去

老豆冇人性? 咁仲比細佬跟老豆?你傻左?

老豆走，好行唔送啦。

唔撚講嘢

真係唔得既講聲 我自己有個單位可以收留你 但我係巴

係屋企唔講喎， 你地冇講開佢點會走黎搭咀

我 我同藍絲老豆真係夾唔到 但仲讀梗書 下個月就要交學費 翻pt人工又唔夠 都唔知點算好

你係叻哥個仔？

忍辱負重
努力啲讀書搵份好工
減少自己對屋企嘅依賴
直至搬到出去又好、移民又好
唔洗有咩留戀

送佢入劍橋

重老人院咁仁慈
直接唔理咪算

犬儒

何妖被斬有無興奮？差佬中汽油彈有無大呼過癮？

家人無親手去斬人就算啦！真係當政見唔同看待，好多時佢地無諗得咁深入係人性問題。我都要時刻提醒自己到底對住藍絲差佬有無惻隱之心。

少d同佢講野 其實冇咩大不了 好多人都係咁 搬出黎要面對既問題好多 唔單止係錢 市懀d諗 你而家食佢既著佢既 仲可以屌翻佢轉頭 而且佢又唔會主動趕你走 都咪話唔過癮

厹走啦

梗係老豆走
你想你細佬第時做毅進狗？
叫佢留底錢俾你哋兩姊弟添

一樣情況 已搬

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

唔洗同佢嘈 冇經濟能力死都唔好搬 鬥長命 當練eq 如果讀到大學 咪住hall

你呀媽深黃即係兩黃vs一藍
明明形勢係你哋個邊點解你要走
上面巴打講得岩，你走咗留返你媽孤軍作戰，又要對住深藍老公，又要湊住自閉囝囝，都好辛苦下啫

簽衰仔紙叫佢自己咬老綜入老人院啦

你幾歲？

大灣區

我係你會忍多四年
始終出面租金貴 未有能力就唔好搬出去住
讀埋大學搵左份工之後先一口氣搬走
家用都唔洗俾
利申 由雨革忍撚到而家

我會私了

咁巴打諗住搬出嚟？

我一畢業都想搬

收皮啦

我23岩岩Grad 屋企一樣 想同你夾

佢其他人冇人性姐 對屋企人有人性就得啦
佢唔阻你出街嘅咪當冇事

我都18 好想搬 日日聽屋企人屌手足覺得好辛苦

搬啦，返pt 租劏房/住hall
食野慳少少，借埋學貸就再鬆動d

我屋企人都係
打算讀完書拿拿臨搵份工出來同fd夾租住算

咁叫你老豆走啦
叫佢記得準時比家用屋企 話知佢訓街
佢係屋企教壞你細佬

忍多幾年 拎grant loan

係社會上 18 身都未出好細
食盡佢地 之後先搬

一字記之曰: 忍

裝修屋企，仲駛教？

到佢老左唔養佢

我養埋你？

我屋企正常 男朋友屋企唔正常
話我帶壞佢點點點 自己港豬到爆樓下燒到開花都唔理
依加搞到就黎分手 但明明我同男朋友係志同道合 佢仲黃過我

我都想搬出黎
但係知道自己冇經濟能力
就放棄咗個念頭

利申絲打 屋企深藍

same here 兩老藍到紅
未畢業真係要忍 忍到有工返出去住 慢慢還晒學費比下家用就冇拖冇欠
頂住 到你返工 大把人同樣情況 要夾租唔難

樓主老母正仆街，不得好死

你係佢眼中地平 佢係你眼中地平 唔需要嘈
附和佢算啦

燒左間屋一拍兩散

完全明白絲打
我屋企都係 我都好想搬
但如果無經濟能力真係忍得就忍
掉轉諗 係屋企嘅時間都好小啫 都係翻去沖涼訓
加油

爭執個陣表現到比佢地更無人性

我屋企癲到覺得啲黑警冇落力打我地，甚至話黑警特登讓我地

忍一忍唔好同老豆嘈啦

屌你老母仆街政府，仲要拆散幾多家庭

可以搵個伴夾錢租住劏房呀 太子旺角低層6千蚊倒 每人出三千蚊 搵份pt 搞掂

呢句就係人話來喇! 雖然我都想 大被 同眠

如果得老豆係藍, 就由佢搬走算啦

樓主 我媽都係藍到hihi 但我都係忍 或者唔同佢講關於社會政府問題 自己就照發夢 佢知 佢想管 但我無視佢

利申：22歲 有full time 無比家用 屋企d費用我比哂

18歲話就話係成年人
但係搬出去冇你諗得咁簡單
君子報仇十年未晚
你家父都有臨老既一日

忍五年 儲錢 搬走

以後咪撚養佢地

唔知點安慰你但你唔係得一個
我屋企得我一個黃 但好在返緊工 無乜壓力
頂唔順隨時嘈都得

加一

你放棄佢哋？

不如堅持努力救返屋企人啦

藍轉黃唔易，但唔係冇可能

我就係成功嘅例子

利伸：用以年計嘅時間

其實另一個方向諗，唔好同佢嘈，由佢鐘意講，你越駁反而佢覺得越爽，但你keep住用佢既，食佢既，白食白住，先係真正可以玩返佢，等佢以為你聽聽話話但其實心入面永遠唔會服佢，等你有能力走出去先同佢反面都唔遲，你無睇劇啲奸人都係忍辱負重為他朝一日反抗咩

叫黨養佢

同你一樣 18絲
每日淨係返去訓
完全唔想同佢地溝通
啦啦林讀完書搬出去住

唔返香港，sor 巴打，如果我係香港都會搬出去

等佢老左送翻大灣區 等黨養佢

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

老人院你估平

係是非黑白倒轉晒 好鬼激氣 點屌我都得 但係真係接受唔到人哋屌手足

屌 我屋企兩廢老都藍到黑 得我同細佬黃

同媽咪走啦

屌你喇
乘人之危

我

比佢更無人性
等佢知道唔好以為得佢地識咁做

每當佢地有咩親朋戚友頭暈身慶你都大聲叫好
地球又養少個人，唔駛咁大負荷

唔值得呀。父母人生經驗不同令到佢地看法唔同。大家盡量唔好講政治，但你可以估意留D資訊性文宣係屋企，平心靜氣時佢地睇唔一樣。

外國撚？好葡萄🍇

真心，唔洗葡萄，我屋企紅到仆街

講嘢勁無人性

未自立，忍下

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

辛苦你啦好過我屋企人，佢哋紅到癲

比佢更冇人性 例如話要拎刀出去斬

後生仔女 學懂忍耐
係屋企就當佢透明
現在做好自己先

叫你老豆走啦，佢出面都有第二個先會咁講

Sorry口臭都要講，就算你比人捉咗性侵埋佢都唔會當咩一回事，只會怪你出去搞事。呢啲人無資格做人老豆

其實你可以由佢地，當聽唔到佢地講野就得，你有你睇法，佢地有佢地意見，只係大家睇法唔同，佢地都唔會因為睇法唔同而主動趕你走啦(你對佢地完全係冇貢獻冇付出嫁喎)，有陣時唔需要咁激動既，睇開d，好多問題自然解決左

你諗下，萬一你有事，邊個甘心情願第一時間義無反顧咁幫你先

我都係

你老豆無人性但又肯自己搬走
咁點解唔比佢搬？由佢教壞你細佬？

有經濟獨立能力當面屌7 佢地啦

絲
已搬咗出去
身心愉快

杜汶澤話更年期唔知少左咩荷爾蒙，冇性生活冇野做冇社交搞到痴痴地

忍，沒野可以做

我可以借個hall位俾你 如果真係需要再揾我

樓主起碼忍到畢業啦，除非你決心大到即刻同屋企人反面搬出嚟住我屋企老竇老母又係藍，老母仲要on9到藍都黑都話自己係中立成日講埋啲滅絕人性嘅說話，依家我係屋企扮撚哂唔care政治，諗住忍到畢業即刻識撚柒佢地同佢地反面，仆街啲講句養咗我咁多年都係咁話 樓主當參考下

咁中意大陸？就扔佢地入大灣區老人院

去老人院都要俾錢買床位

同佢鬥無人性

你十年八年後睇返而家個諗法就有另一番體會

未有經濟能力唔好太執著
扮下假膠咪算

叫佢搬走啦
你老母都係藍？

忍到你可以獨立

之後自然會調轉晒，到屋企人勁驚你唔理佢

始終老豆老母養到大😂
起碼盡下孝啦 比自己好過D

其實你地深藍都算
點解係要邊睇CCTVB邊屌義士
比人拉又抵死 就算死埋都話抵死

點解要比我聽到
唉

其實你地藍我改變唔到你地
但係可唔可以收收口

唔緊要嫁
叫佢咪撚係屋企講政治

左耳入右耳出當透明就得
見識過極深藍既陳百祥，面對其他藍絲都係好小事

日日吹奏支那強大又有錢
再幫班撚樣喺大灣區搵定護老院

老人院都要錢
叫佢地搵偉大既共產黨養啦

我好明你感受
不過你算好，阿媽起碼黃
我阿媽就深藍，老豆深紅
如果你未讀完書就唔好搬出來住
洗費會超大，會好辛苦

唔好同佢地講野，當佢地無到就得
本身佢地有比錢我 我都唔撚要
佢地煮飯我都唔撚會食
我就唔會搬嘅，反正有自己房，而且做老豆老母比仔女一齊住屋好正常啫，況且仲讀緊書。不過我畢業之後都會搬。
而家無能力咪照住，不過唔好食佢地啲野、拎佢地啲錢，盡量壓低洗係佢地到嘅錢。

今時今日唔駛簽衰仔紙嫁la

捱多陣讀完書出黎做野
搬 一蚊家用都唔好比

唔好話忍唔忍，你覺得屋企無野值得你留低嗎？你仲有媽咪同細佬啊！

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

有計 比佢更加無人性，睇新聞講啲說話有咁冷血得咁冷血，愈藍愈好

佢地會比你震懾到，然後會懷疑人生，點解自己個仔女會變成咁。

我就係咁做咗一個月，我老母開始驚
佢每晚訓覺同入廁所沖涼之前會偷偷地用電話手機片，facebook開始睇文宣

大撚把人細過係比人擺去呀嫲呀爺到，再唔係比隔離屋湊，根本就係當仔女係投資工具，自己諗下再決定盡幾多孝啦

唔知有無黃到，但願意接觸我地嘅嘢多咗
同埋唔敢再睇新聞個時話抵死啊乜乜柒柒

我都因為咁搬左出黎 深水埗附近地區有廁所既細單位大概4700至5300有交易

幾千蚊對你來講
負擔大唔大啊？

如果afford到
搵多幾個女仔一齊搬出嚟
自由好多

完全理解, 相信好多香港人都面對類似既困境
一般人屋企大極有限, 想唔聽都唔得
話出去離家出走, 香港地租金負擔又唔細

以戰養戰，忍受一下，要等，要裝備自己，直至機會來臨，先讀好書，part time 幫人補習，長期戰，為自己，為戰友，為死左的手足，忍一下，當佢地唱歌，聽唔到，看不見，加油，搬，要用好多，好多錢，忍受下，為左香港，為左自由民主，忍一下

樓主係仔

如果冇Hall住 有冇識人上莊去Soc房訓住先

學費借住non mean先?
番PT最多夠你平日洗費

幫儲經驗幫自己升eq lor

一樣都係6 7月搬左，本身年頭已經開始睇

我屋企都係藍，公司大部分同事都係藍。早一排真係情緒好低落，亦有諗過搬出去。但奈何自己人工唔高，所以真係唯有忍，同你一樣都係由佢地講，cctvb播新聞就入房。